想問下係咪可以因應呢2個月嘅政局而改名?

admin, 要點做